[最後直路]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

開定 不過推爆埋舊post先

又要見真章

Lukaku?不了

領先7分永遠係最危險

真係不了
又獨又扮大佬
嚟到怕攪事多過咩

有邊場唔係

老豆進攻出晒名廢
咁多年每隊都係打防反
所以佢好主張每次打反擊都要好好把握機會
皇時期有bbc
軌有世三契仔安
但一遇到對面都係901 就會屙撚
朗奴高文其實都有一手 睇著你呢一點弱點 鬥縮咁濟 搞到大家都好膠著

lm

希望今晚會贏鏝啦

又黎J入球數據
Lkk今季踢左幾多分鐘
莫拉達今季又踢左幾多分鐘
要計梗係計minutes per goal

Minutes per goal
Morata: 109
Lukaku: 127

Ashley williams呢條友成撚日都自爆

支持Daddy駛多49000幾個億磅買水貨+拆埋49000條骨先走

個日J到lukaku 一地都係之後兩場踢到屎咁
仲話要70m

鍠d供應點同拖肥比morata出親場都大把機會
Lukaku 打強隊係廢但亦唔代表morata勁，
一個連打意甲都入唔到雙位數ge前鋒
邊撚到值70m你話佢有潛力講後生
果堆前鋒年紀最大係佢，但係表現最唔穩定
亦係佢。

支持車今晚贏波

Lukaku呢兩場廢到貼地
不過costa近排個態都差唔多

今晚癲恩執法準備嘔三分出黎

希望一眾師兄弟可以上返力啦
特別係Costa

All in 鏝城救垃圾車
2.75

百屌Costa

今晚再輸既話，真係笑唔出了

可以學上季做潛水車迷

扮咩 你地不嬲潛開水

其實我不嬲話morata同lkk同級
不過morata已經係歐聯證明左自己但lkk未
係你一路谷精上腳喪J lkk狂踩低morata姐

can call spring?

call la

其實，干地話買邊個咪邊個囉

莫拉達除左係歐聯打左幾場好波之外
邊撚到值70m你自己就真係喪j佢果幾場好波
J到佢上天

李城連贏左好多場

最後直路U turn

阿衣117min per goal

我幾時J到佢上天
話morata歐聯經驗好過lkk + 話lkk打弱隊無表現叫J到morata上天？
你真係老屈同搬龍門唔駛本

見到班19000轉哂風屌魔佬真係笑左 之前連袋底都奶埋 而家就變地底泥

魔佬進攻不嬲冇form㗎啦 hazard都講過魔佬進攻根本冇戰術靠球員天才波 而干地係有戰術咁去叫佢點做

不嬲話阿衣唔差
如果哥狗唔走+阿衣肯做後備
拎錢重鎚山狗好過啦

如果哥狗夏季唔走，根本唔洗天價買前鋒啦，
不過買唔買前鋒都係要搶山狗，
順手買埋華拉堤踢走馬迪

哥狗最大問題得半季好波，
但阿衣仲好似又唔太掂，
長遠哥狗個位點都要搞搞佢。

Mola mola今晚輸埋比鏝

最大問題係
係市場上搵個勁過哥狗既前鋒唔易
就算lkk / morata天價買到都要時間tune

反而隊波最核心問題係馬迪個位
而家買到bakayoko/kessie/華拉堤是但一個已經upgrade 到
而且山狗又可以客串中鋒
基本上買到bakayoko/kessie/華拉堤是但一個+山狗足夠劍指歐聯

照睇山狗已經暗示晒上車
所以首要 confirm 簽左先

盧卡古對利曼兩場真係垃圾到唔識講
有球佢唔獨食 比米拿拉斯 一早2:0啦
成日死去 但扭波又唔係勁
最on9 係咪都起腳先 超遠又起腳
比人封撚晒 食屎啦

希望李城贏熱狗報恩

得熱狗同利狗拎足3分

Bakayoko 不了同馬迪差唔多又係攻不銳守唔太穩

睇片未見得好標青

佢d回傳好有謝四水準

獌迷又要大清洗

Yes

拎左歐霸又會捧返摩狗上神台

駛左億五磅拎2隻飛機盃is so exciting

開始屌摩狗唔下疊瓦
同車之前一樣

歐聯主場對鏝個場佢好J到

有歐聯踢又有盃

上場打psg好恐怖瘋狂回傳害隊友

阿 利就算前4 獌攞歐霸係咪都無歐聯打？

可以五個位

有 5隊
除非李城拎埋歐聯

之前班49000教車迷做球迷
唔俾車迷屌摩佬
而家諗返起真係好撚好笑

李城好癲下 贏多幾場前10都有

已經前10左

D留言同上年軌一柒樣，好似copy過去咁

佢啲短傳都唔係話太好
絕對取代唔到馬迪

係時候教返佢地唔好反摩

若你喜歡猶大

其實我很美

邊間教會

熟悉既車區終於返黎
成日豬波 加 成日內戰

True blue卡吐

今晚我轟開城門

今晚有3分我做哂車區契仔

還掂100%波

今晚睇 = true blue

咁你叫定老豆都得啦

無我=輸硬

唯有9點躝上床訓教啦

咁重要一戰冇理由唔睇

念力集中區

西時間好難唔踢西波

本來水晶宮無輸呢場都幾有信心
但水晶宮果場見條後防咁比人玩法

再輸就含得撚

卡吐成日無 CS
金手套仲有幾多場優勢

無啦

今晚又無一場

唔好咁 我好撚有信心！

等睇今晚夏神上身
撚到鏝一幢都無

辛尼中出垃圾車

Romelu Lukaku slammed for ‘disrespectfully’ shushing Everton team-mate Ashley Williams during Manchester United draw

急不及待好想睇波了

給我打，把他往死裡打！

條link好mk -_-

表情撚-_-

-_-

😑

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

經過那些～～～～～年

T.T

agger 聽日仲要830堂
不了,廢青

轉彎入到最後直路垃圾車開始無力
熱狗後面開始追緊上黎 過終點
第一名需要電眼判決

出唔到摩西，應該推艾斯上rwb ，但唔知干爹會用zouma 定ake 打中堅

想太多了
繼續右翼安 右翼衛柏度 其餘不變

好驚今晚起唔到身

車路士gogogo!
特登請左聽日假
唔好好似上次對熱刺咁

全力支持我轟全取3分

撐

係時候報返上次果兩隻賤種既仇，大炒456鏝狗

英格蘭小將終結英超冠軍懸念 梅開二度助藍軍領放熱刺十分

甸恩

咁打鏝又唔驚俾人屈高 比我可能照出上場個陣 出happy好驚會俾人逼到失誤

出ake啦
收人番黎又唔比人出賽
呢啲情況都唔用佢仲有咩機會

基奧特最勁

打強隊應該會保守d 未必敢郁防線
其實上場應該要用ake or happy la

放心 一定衰撚過上次

Love post

今晚9點上床教教 等睇我車閪波

從來過活你都未怨過 你講過今世幸運有我
這樣傻 悲喜也圍繞我
愛護我到今天差不多

始終夾咗成季 應該有得唔郁都盡量唔郁

we have aina

躝

出aina會唔會輸到8球

破雲爺爺記錄輸夠11粒

Good night
手足們3點見

tonight big game

對熱刺時條防線仲見得下人

2月打後整條垃圾防線出黎
靠-6遮醜

We have anal

對上一次英超cs已經係1月中

換走三中堅組合,出Ake打中堅
搵Azp打右翼衛,青訓守哂條後防

點樣青訓守晒？

睇波

cesc or matic start?

手足今晚三點見

仲唔訓

利申聽日Dayoff

食埋個頹麵就上路
Btw係咪突登拎假

射個靚波

後上建功

摩西出到？

佢自己ig 話唔得

Moses有ig咩

係上個post 睇到

今晚贏左 新po topic冠軍已袋ok？

ake有無機會 仲有係咪應該用切？
點都衰唔過馬迪啦？

攻唔入個陣放切出黎頂馬迪 法比打墮後 會唔會好啲 352既話

今晚個陣都唔知邊個打右邊

攻唔入咪好似上場咁，
60min出安，70min出亞衣，
再攻唔入就換切

果個唔係佢ig, fan page黎
佢真ig係victormoses12, 車官方ig都有follow

True blue留名今晚大戰

all in 鏝+熱刺

jel定頭等收錢

仆街 我買鏝城客勝時都係得 2.85

各位請快買鏝客勝

訓先 totally mo mood to 捱夜睇西波

訓唔著等到3點算

buy jor 鏝+1

Same

等3點睇我轟炒車

j起

Team to face Man City: Courtois; Zouma, David Luiz, Cahill (c); Azpilicueta, Kante, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHEMCI

放AZP去RWB再出ZOUMA
睇黎干爹有上連登

Tonight's subs: Begovic, Ake, Terry, Matic, Loftus-Cheek, Willian, Batshuayi. #CHEMCI

No matic

Zouma要生性

法比

Zouma

有啲驚蘇馬自爆

有冇link?

蘇馬 仲記唔記得上次追住阿古獸黎屌既感覺？

集氣

大家比啲力量我

買左鏝客勝同和

踢好d, 把握到機會發揮 日後條正選路就順利好多

Zouma just got a massive reception as his name was called out by the stadium announcer! Fans anticipating it. Needs to deliver #CFC

爭氣呀happy

終於冇matic

球迷陣
藍轟加油

Costa

世三！！！

上呀！！

史雲斯屌唔住熱刺，抵降班

繼續7分
可以訓返個靚覺

沙皮又夢遊一場

摩狗做返六摩

好啦 轉比水晶果場d心情番哂黎

三分

屌那星個十分啊

雞湯食撚屎

猁狗失分
雲加贏哂就可以追到同分

雙殺鏝狗!!! 雙殺哥狗!!!

世三

今場好彩 加夏神柏度
後防要再練啦

贏番場個心定好多

今場真係多謝癲佬同石頭

熱狗有無咁勁

熱狗又贏，睇黎要踢到尾

matic

利

雙殺哥狗

車仔要贏 馬迪要躝

打殘鏝狗特別爽

蘇馬今場打得好

呢場真係嬴返曬啲信心返黎
之後應該以不敗之身
劍指冠軍

Kante今場分數好似僅次哥狗？

屌你咩又臨天光
閪波史雲斯等降班

#Chelsea are the first ever team to win two league games in a single season vs Guardiola. #CFC

月尾要3殺摩佬啦

6分鐘3球

夏天第一簽都幾肯定係中場

對曼城兩場真係贏在對面把握力差
迪布尼廢奴石頭射走曬堆黃金機會

7分同4分差好撚遠
conte

哥狗係咪咁耐以黎第一次比人聯賽雙殺

雞湯咁撚樣都輸返轉頭

世三個樣做咩咁舒服

無錯

係
車狗真係哥狗惡夢

算係咁啦，爭贏左好多波

哥狗帶曼城
強強對碰好唔掂

黎英超證明自己

Bakayoko

公司佬一早要紅啦屌

分數呢啲
有無表現大家有眼睇嘅

輸比干地同夏神手上,仲破埋聯賽有六場敗仗既紀錄

佢復出完全跟唔到節奏

垃圾

賤種熱下場對屈福特又然硬

佢同摩狗真係一凹一凸
一個就唔識教進攻
一個就唔識教防守

下埸好似無我

好過馬迪都收住貨先

抖左咁耐就正選,唔知點解奧達文迪冇左

怕被哥狗爆？

kante攰啦

kessie

車仔又然

兩件差唔多d傳波廢到仆街

Verratte

各位晚安

冇咁sharp

尼恩高籣？

今晚好彩補中球12碼

華仔幾時同干爹團聚

卡吐失個球真係
係咪同條女分手之後搞到on99咁？

又貴又老 不了

但睇落kante呢兩場同之前比係遜色左小小

今年poty睇黎係世三

啱啱完左場 now有播埋古圖訪問 佢話個波想笠過施華

突然諗起美尼拉斯
買到依d就正 即食又唔太貴

應該走唔甩
打親big 6都特別醒神

早兩日仲係度吹奏自己腳下功夫
又話踢中場又剩

英超球王個朵你估流架

好興奮 訓唔著

達仔戴帽

好想睇鏝今場既tunnel tv

好撚熟咩達仔

開心到郊唔著=.=

熱輸埋我啪兩杯咖啡返工都仲得
宜家訓覺等迫地鐵

隊賤種就wfc啦
不過卡吐好多場無cs啦

仲未訓

我都係

點解有人可以期待榜尾史雲斯可以贏熱狗

各位車迷集氣買鏝城貼飛成功，又過一關

點解半場即換Zouma ?

轉352加強中路防守 費事又嚟上半場辛尼阿古路個球電欺差啲又自爆

btw石頭個球又係馬迪mark漏

今場其實我覺得卡希爾先係motm

今場馬迪個分仲高過kante

Conte explains the half-time substitution of Matic for Zouma was tactical, as we had been suffering in midfield. He says it worked. #CHEMCI

果球擺明傳比施華
利申:係正卡吐後面睇

之前仲擔心鏝狗後上
過左依幾輪又打番佢落去

In guiding his side to victory, Conte became the first man to complete a league double over a team managed by Guardiola

‘That means Pep is really the best in the world because if he never lost two games in his career (against the same opponent in one season) it means he’s great.’

咁簡迪個失誤明顯啲

but i am better

除左摩狗，干daddy同其他教練好似都係有講有笑
專心比賽同專心自己隊波
干daddy

熱狗

Pep vs Chelsea
7games 0win

開波之前都唔預雞湯阻到佢啦
我地係鏝到攞到3分 仲淨8場
算係咁

到時足總杯再3殺哥狗

happy打成點

10分鐘失3球
咁你咩雞湯

我覺得佢比波好左
防守個人黎講都ok

世三依排啲傳中高質左好多
質個地波埋去勁準

有冇手足準備去考dse了

真你訓左無睇
今日出左咩人

陪緊條女去

Happy仔踢正選
Matic冇正選

抵啦

牙朗

熱狗要打最強李城，死宿阿狗，送分摩
軌剩係打茅柴摩

垃圾英媒又迫害哥狗

對修咸頓 獌 拖肥 仲有西布朗 都惡打

雞湯班垃圾廢到

靠自己啦
基本上餘下8場波贏到6場自動收熱狗皮

不過Alli 的確幾勁完全係贏佢
同埋雞湯班後防真係垃撚圾

痴撚線

迪布尼 我笑而不語
一個superstar 最需要穩定
迪布尼呢?
係干地手下都唔知有無得出

唔講以為哥狗殺左人...
你老母上次阿古路隊冧雷斯又唔見佢出頭版

原來有波睇

哥狗真係又會比人罰？

果下好小事，點會罰

屌你 熱狗臨尾入3球

李城係時候報恩啦

要靠自己，6場勝利就冠軍

你望都望熱狗呢排谷盡d
到時fa cup對佢地先容易應付

熱狗都慣左臨尾香架啦 上年惱羞推鳩希伯

好心唔好指意熱狗失分
靠自己好過

琴晚做少左一日true blue

琴晚睇到干爹變陣有一手
希望餘下賽程可以穩陣場場三分

fake blue就fake blue啦

又播綠袖子啦

未係主場打水晶宮前，我只會怕雙曼
頂多加埋愛華頓同西布朗
打完水晶宮就場場驚，條垃圾後防

咪鬼聽人哋dse啲嘢啦

岩岩上電台留左言
希望條女有聽到

今季嚟講
足總錦上添花姐
點都係聯賽第一

尋日仲話條垃圾後防搞到卡吐成個月無 CS
點知佢對住鏝派膠自爆

有女

Same too

古圖救球率唔高
今季條防線已經幫左佢好多
唔好成日講到佢俾人累無CS啦

雖然撲救唔算多但好多球都關鍵

膠都費事比

熱狗最後反cup 而家士氣狀態都箭咀向上 都好難有人擋到佢地

為左撐摩狗去到呢個地步

不用分那麼細，龍門都係後防

阿仙奴岩岩起到機
再加上政變後既李斯特城都係士氣狀態箭咀向上
希望整停到佢

自己生性就唔駛理佢全勝定點

唔係生性就包贏既...

今季係多左靚救既

正常咁計，應該都會失兩場分既

邊位ching

李城近況真係好癲 如果早d上力 前6根本有份爭

要識講暗號"Willian Lan" 先係真ching

keep住，please

下場佢都見真章

般矛 屈福特 米堡 新特蘭 以四場算最易打
拎齊以12分 之後打獌拖肥修咸頓西布朗
1勝2和都已經夠分

想當年 利記都坐定笠六 所以平常心啦

條柒頭見自己個回覆冇人理要自己quote番自己個回覆駁人回佢

但其中一隻曼已過

雖然琴日係柒左，不過都救左幾球啦

無人理柒鐘係明智

想知一直冇人理佢
佢係咪會不斷qoute番自己個回覆

原來琴日morata 帽子戲法

買買買

或者轉返正身覆囉

頂得住

尋日半場換Zouma 真係有用
上半場Kante 成日走得太上搞到有空位比對面放直線
下半場加多個中場即刻改善到個漏洞
干Daddy~~

講事實姐

今場換人好快手

我反而覺得半場後防大執幾冒險

打番平時3中堅組合唔算大執啦

Zouma換matic的確令中路實淨返
但sane亦同時活躍番

即係又拉柏度打rwb?

係

鏝班人一開波係咁壓
半場後已經收曬皮
係得阿古路窄位一下同石頭果下有野睇

卡吐失果球好無謂 阿古路爆阿朗爆好多咁

下半場其實好危

好彩世三球PK補射入左
唔係隨時又反輸

無睇皇馬波
morata其實踢成點
啱唔啱車仔用?

雖然哥狗近幾場好廢，但起碼撞得下，喺前場可以頂到位，等兩隻翼有得攻

次次角球幫我地頂過龍/出界

特別係卡吐派完膠之後個十幾分鐘
個勢完全輸哂
如果世3唔係補中既話車之後個勢應該輸
不過zouma上半場封死sane真係

唔係岩唔岩車仔用
係要岩干地用

阿朗比人爆都唔係咩新鮮事

好彩嬴波,卡吐派膠咪當買個教訓
今場佢除左個下都好醒神啦
封個球單刀好尾機

今場佢無cs係抵佢死 但唔屌佢了
都救左唔少球

應該係條女問題

壓力又細返D

呢球波龍門普遍都會和右訓落去
射個個就會吱去遠處
但卡吐就向左撲落去，唔比位佢吱遠處

佢守拿華斯守得幾好喎又 btw洛列圖交俾阿古路靚到我覺得邊個守到收皮

感動既係去左野外幾日 又推爆左一個post

Navas其實琴晚都好小壓上黎爆底
世三比佢既壓力太大

話時話琴晚法比有冇同哥握手

鏝尋晚整體嚟講都好保守 雙防中 啲閘又少上去尤其係左邊 真喺咁驚防反

原來鏝又係南美買左2間球會
應該又係供球員比曼城

首循環3球有2球都係輸反擊

其實全部都係輸巴禾

最緊要隊死獌狗 做6弟啦

呢個都係重要原因之一啦

只要餘下全勝

洛列圖其實幾勁 被史特寧搶左個位

唔同type, 一個速度型，一個組織型

仆街睇到唔知醒 assignment冇左3%

Morata 垃圾黎
狗都唔屌（好似係）

3%換3分

史達寧直頭廢
轉左鏝踢左接近2季仲係一d進步都無
反而同期加盟既迪布尼真係勁左

屌，輸返比我啦

洛列圖 阿古路 辛尼
施華 迪布尼

阿古路應該會場場十幾腳射門

Kdb比pep塞左去打邊真係嘥料

如果迪布尼個陣無走
而家打pedro個位真係fit晒

又冇得咁計既
唯有fifa實現

咁kdb又未必做到柏度做既野

Pedro啲癲狗式逼搶

而家睇番迪布尼d finishing 麻麻地

但佢琴晚啲不必要嘅on9 foul

燈神黎
吹奏Lkk點知踢唔掂
Morata 就入兩球

球12碼都係靠佢搏返黎呀ching

但佢d passing 起碼勁pedro一個level
佢同夏神同法比一齊踢應該可以破到好多大巴

我知
不過都希望佢可以改善下啲防守姐

客串打翼衛差唔多啦

左右腳
清左好多波

支持買摩

對西甲護級隊就吹奏，lkk對候城就係刷數據

熱狗要打李城咩？前幾日睇過下賽程好似唔見，作客水晶宮就有

改左期

wb佢都係part time黎姐
本身打開翼 防就唔好奇望太大啦

你都係翼出身，打到呢個表現成件事其實都幾神奇

Moses 幾時出得返

裝越位同包位意識麻麻 不過始終翼出身唔怪佢啦

我覺得KDB同世三一樣要好大自由度，可能要更大先可以100%發揮佢，要佢逼搶一樣浪費

BtwKDB球球攞柱攞眉好勁
琴日見到佢同阿古路個心就好驚

其實azp真係好撚正 上下半場打唔同位都無問題
我想佢做下個隊長

摩西速度力量技術體能都有
意識好啲真係變頂級翼衛

買佢好似10m都唔洗

講賣迪布子一陣又有癲佬入黎咬你地

傳波要好多小小

Pedro都係球球攞角

早幾頁咬左啦
但冇人理佢
佢自推完都係冇人理

真心柏度幾勁 左右腳 射術好 勤力下下跑盡癲狗式搶波

疤出品真係冇保證
係疤個陣又撞岩哥狗玩6秒反搶
係帶波平衡呢範削左小小

但係當初摩狗買佢返黎洗廁所

除左處子戰外
摩狗之後要佢帶波分波造波
3樣都唔係pedro個味

柏度今年表演其實同佢係巴塞癲峰差不遠

琴日比世三射走左兩個助攻

禁區頂個下真係射得曳
完全冇壓逼下竟然炒中波底

講突破扭波柏度好過迪布尼

迪布尼d傳中 同長傳好屈機

Kdb炮台type

大大力啃落個波到好撚正

同埋今年12m射親中間都射失

琴晚佢做過D咩黎?
柱男就有佢份
好心你地啦

講緊佢踢波方式
你冇啦啦link去琴晚做乜鳩

得季初西咸個球抽中間靚
個陣佢都話因為比人知道佢點射
所以要改變下射法
點知琴晚又係以前個種射法

一場論？
咁要即刻清kante卡吐哥狗喎

都唔係一場啦
不過never mind啦,隔離飯實香D既

係呀係呀係呀
You講得right呀

如果
哥狗
世三 唔訓 柏度
維度爾 簡迪
阿朗 天神 蘇馬 AZP
卡圖
J撚死

做乜鳩姐

不了 我要法比好d 中場指揮

眾人皆drunk我獨wake

一齊期待下迪布尼將來有咩表現囉

維度爾茅柴，不了

明明講緊佢踢法
冇啦啦話琴晚垃圾表現
九唔撚搭八

上季世三哥狗收皮啦都今季都正常番啦
真係以為球員365日都好狀態咩

傳中同長傳好屈機 = 踢法,唔係 = 能力咩

佢的確傳中長傳係勁 有咩問題你都痴痴地

我都無話佢垃圾或者唔掂,不過人地已經係其他隊既球員,又唔似會回家,唔駛屌佢亦唔駛J佢啫

屌你咩佢話講緊踢法牙

禁以後可以唔駛j轉會啦

迪布尼而家轉會車仔咩

以後唔洗j美斯lu
唔係車
唔會轉車
隔離飯

係就最好

咁以後你係車post就千期唔好講非車既球員啦
轉會轉聞都唔好講，等official左先好講

踢法同表現又點溝埋講丫屌你

個啲bakayoko 都唔好再講
人地又冇話轉黎車

咁到底傳中同長傳好屈機是咪講緊踢法

我講既踢法就係話佢大大力啃落個波到呢句

大家可以繼續j matic

美斯都叫有傳過下,迪布尼傳都無傳過都拉得黎講,你地真係呢

其實邊係J迪布尼啫
係因為迪布尼係摩狗賣走
所以點都要吹奏佢
順便屌埋摩狗廢
雖然柏度係摩狗買
但摩狗唔識用
又可以屌摩狗

咁我都係回有人話傳中長傳屈機啫

咁你當初咪qoute我啦
你qoute番青頭咪冇誤會

拿拿拿我最贊成屌摩狗架
不過有人講到迪布尼屈機咁我咪出黎發表下我意見囉

是但啦

咁沙比謝4史高斯叫咩踢法

同一套思維係哥狗唔識用迪布尼咋

各位今季波衣印左邊個

阿朗

我諗緊阿朗定azp好

我之前都掙扎呢兩個

緊係moses

反麻 不了

印泰利啦，應該最後一季

泰利主場 azp作客

私怨

btw 原依加波衫印字又做緊半價

作客已有蘇馬

之前有間3件連印字1k

Agger
佢一簽約即刻狗衝
印左Terry

奪命狂呼

cahill 既肌肉

Chelsea tv拎個兩件都未印
諗住kante hazard

好似飛龍

Now個班死獌狗整左個失分指數俾垃圾車

琴晚其他干地同班球員都發揮得好 最差覺得係雷斯 好多球判斷錯誤失晒位 但佢又頂走好多高波 拉返唔少分

如果今季三殺到獌狗就好

禾5反麻，印啦

三殺魚拉突叫迷摩如何是好

獌狗今次應該會死守，再同我地搶中場就等大炒啦

如果可以破撚埋摩狗個不敗就爽啦

留比我地破就好

買bakayogo 不如買李城尼迪迪 尼斯個占舒利

反麻要皇天擊殺

矮佬？

麻友係雞

皇天擊殺

原來麻友真係公廁 都幾污糟

是其是 非其非

又買人地個防中 冇陰公啊你

尼迪迪好 可以加壯大尼日利亞幫

幾時踢曼狗？

下個禮拜日11點

唔係針對摩西 只係想反你e個低汁會員

買法甲果d幾好
去車都好多個ok

屌你老尾
班死獌狗之前先教我地做球迷 有d仲話支持摩佬
一個月都未夠就開始叫人做摩狗
真係笑死人咩

係 例如我地今季買果個大衛雷斯
暫時守得幾穩

曼聯球迷教人做教迷已是笑話

呢個估唔到
初初我仲大大力屌

雷斯未來前邊個打後衛
忘記左

Alex

佢臨完前一日先簽我以為水貨
真係趺哂眼鏡

秦利+卡希爾

完美男人

法比個仔出世了

仲有排班49000受呀
一句25仔就以為摩狗冇回塘

教到啲新星冇哂靈氣我真係恭喜你啊

笑撚死人咩special one one
班曼狗便宜仔護航得好辛苦架

你出公海開POST笑柒佢地啦

3殺左佢地先

CAP圖先啦

我想睇佢繼女多d

老實講
我完全唔知佢而家教緊個隊19000有邊忽好過v92個隊

返去睇重播先

抵撚死班獌狗

真係以為我哋9up

又要捉鬼啦

熱狗第二球後腳組織好神下

講還講，自從費Sir退休之後，
冇一次要對獌係有種驚既感覺，
覺得就算贏唔到都冇可能會輸

zouma 只要練好傳波
過多兩年就會係一線中堅

星級陣容

事倍功半

2014-2015 果季叫唔叫短暫回春

摩狗係忤逆仔轟迷先可以叫
死曼狗有冇徵詢過忤逆仔轟迷同意？

6弟英超死撚硬啦
無左兩個中堅加馬達
黎緊仲要打車,鏝,阿,熱,般尼(除左打我地,另外4場都係作客)
歐霸係佢地唯一出路

睇49000 po好好笑
我地都係j買人
佢地j完買人 重j埋換領隊
又干地又高普又肥普

咁講真費sir同我地撚伯杜奧巴果個年代既紅藍大戰真係好好睇 仲好睇過雙紅會

依家雙紅會只係變左一本曼利

老鼠係咪收左皮?

搵人開堂lecture俾19000學下做球迷

仲活躍緊 做緊痴線佬係公海

如果
山狗
世三 華拉堤 柏度
維度爾 簡迪
阿朗 天神 蘇馬 AZP
卡圖
J撚死

山狗 = 最接近美斯的男人

依家強強對決冇咩大戰Feel,
不論場上氣氛同表現都唔似打呲戰,
不過今季猁狗打鏝果場幾好睇,
尋晚鏝車又係打得出兩隊風格

認真 而家摩狗出路應該係教國家隊

或者去支那做AVB跟班

中國可以考慮下簽佢

可能第2季會好d
其實摩狗請個好少少嘅進攻教練
雲加請個好少少嘅軍醫
真係會死咩

高普咪又係羅賓漢

拖肥個防中好似好勁

作客仲好喎
主場唔識贏

覺得摩狗會送三分比熱狗追我轟

摩佬份人太剛愎自用
睇唔到自己缺點
條友仲有少少自知之明
就唔會去到49000都仲玩政治
搞鳩martial、shaw啦

不過如果獌最後有霸氣盃有聯賽盃加歐聯資格咁一樣大把獌狗劣摩狗鳩

Gana?

gueye?

J下囉
當初攬住死摩狗起勢咁含
到宜家先知錯
太遲了 下場完爆班49000知道垃圾摩狗無撚用

我作為敵對球迷係絕對支持摩狗教到最後一刻

哥達既人氣真係好低
其實山狗同哥狗 差唔多
係哥達樣衰少少 形象差少少姐

山狗勁好多
過到人 比到波 又唔似沙皮狗咁麻煩

尋日有球雷斯大力bump開阿狗 真係好爽

睇到拍哂手掌
有無gif可以J返

撚仔個POST

其實現實係
六曼送唔送都唔係自己決定
認真打都唔夠打

terry ig

應該唔會送啦 重有機會拎第4
輸多場就真係算鳩數啦

好撚gay

對拖肥差d 1分都冇架

淫利

佢地一定無前4,唔洗諗

好變態

打完歐霸三日後又要輸比我地，追條撚咩

我期望阿狗第5 曼狗第6
想睇雲爺爺同曼狗仆街

利就比佢踢下歐聯啦

唔撚係掛 ching

Courtois on Real Madrid rumours: "Eden and I are both very happy to be here. This was my 100th game for Chelsea & I hope for many more"

老實講哥達係由阿記個場鳩到依家
但季初開季哥狗場場80幾分鐘入一球 救全家
真係唔太差 係之後12月冇啦啦玩野話去中超

仲要波都拎埋

賤種熱之後4場英超3場主場
我地4場英超3場作客

琴日果場

不過都唔夠雲加第一千場柒

如果佢之後出迎救返Sane果球，
我實屌撚到佢仆街

我好似話可以係般尼果場出

除左輸果球其實佢成場打得好好
救Sane果球都好靚

希望係佢最後一次派膠

有摩連奴嘅地方就有球迷內戰

自己主場輸比水晶宮
講呢d把撚咩

睇曼post好似對安幾有興趣咁

我地作客仲好過主場wo

安一定賣到過35m 唔可以賤賣
但暫時都唔支持賣安

買到個更有料嘅咪放

上年做poty今年13場後備上場都毫無怨言
賣咗真係唔知搵唔搵得翻個肯做後備戰術棋子又有翻咁上下能力嘅

放都唔放比19000啦
雖然平時屌開佢姐 但唔想佢做第2個mata

佢心理質素都算唔錯

大部分龍門柒咗次都會患得患失幾分鐘，佢柒完冇耐就有神救，世界級龍門就係要咁

成日去人地主場搞事

去奧脫福搞事

而家D忤逆仔真係唔驚俾雷劈

佢好撚有自信架

next post name 唔係好撚喜歡猶大架咩?

上帝跣猶大咋

[當真喜歡猶大?]

想抽哥狗水先wo

[猶大與狗]

抽49000重要d

三殺埋先去撚狗都未遲啦

Win mou 9 no doubt

有無巴打到而家都仲興奮到訓唔著
仲扯扯地旗

快啲打熱刺

各位師兄,我諗住印terry嘅波衫,話晒都最後一年 ，我想問係咪上官網就有得印得係要去其他網?

賤種個主場仲惡過皇巴拜馬體
痴撚線

屌你老母啦死獌狗
教人做完球迷 串人又唔撚敢認
而家現眼報啦仆街6弟
攬撚住摩連奴過世啦仆街

宜家megastore 做緊5折wor

巴打你真係我再世父母 好彩你提一提先知 請受小弟一拜

吹緊Terry 續約喎

屌 我上年就係諗佢係最後一年 點知續左約

今年再續一年

新聞話干地想叫派路加入佢個教練團
究竟切切到時會唔會學到幾招呢

又話球會想英人做助教？
但其實以前都唔一定係英人啦

下季都係應該借走多

切去英冠練下啦

英冠

英超啦
咁大個仔都要踢英冠可以收下皮

yes 唯有扯住旗返工了

上帝=安
猶大=摩

上帝會懲罰猶大

下場般尼茅夫
佢地近5場不敗

熱狗臨尾反cup
扯唔起

季尾見真章

唉
又要擔驚受怕

想快d打19000多d 逼不及待想好好玩了

According to Italian journalist Massimo Marianella, Romelu Lukaku and Alexis Sanchez will both play for Chelsea next season. [Sky Italia]

lkk不了

以車狗慣例bakayoho lkk 山狗吹得咁恆最後都係無疾而終

no lkk

yes
之後last day簽左幾個

Bakayoko 簽唔到都無所謂

lkk 唔要好過

No lkk pls...

Belotti + Kessie please
意假貨

買新亨利

其實摩唔用馬迪爾既話可以一試

fabinho 仲撚勁啦

好似話有球會出1億幾都唔賣

1億就算了
唔值

買囉

依家d球員冇果份忠誠
1億買人又要人工貴
又扭計果d好冒險

睇J聞話lkk進入交易最後階段

lkk

Lkk

要出狗唔要Lok

家陣干地話要
你地係度喊哂咁口做乜

wadiu

問題係, 市場上除左lkk, 仲有咩選擇
如果dc走, 真係山狗黎
前面咁矮, 我地係完全冇plan b

雖然lkk係高空波上面都唔係特別有優勢

其實有冇人提出過試下用多d ake
想干爹用多d青訓
之前睇到片話tammy abraham係英冠踢到曉飛都唔收返黎用，反而用3千幾萬買亞衣返黎擺後備，與其都係擺後備，點解要用三千幾萬買個後備

英媒d風一路吹都係干地想買morata
回購Lkk係黑人主意
話黑人一路睇好lkk但俾摩佬棄用
想借今次回購黎剝摩佬棚牙

諗起都扯扯地
下季LKK係前面做指揮家，山狗就俾佢指到燥發癲

等睇lkk教世三踢波

等睇黑人亂買人激走干地

Lkk真係不了 山狗黑面但自己都會跑盡搏盡 隻lkk自己踢得差都照黑面

睇利狗講親轉會都一定係講買d 幻幻，最盡都係傳d 中下遊球員，big name 連d 廢up 報紙都唔會下，真係笑撚死

德國法國d 幻幻唔講得笑喎

LKK 用手勢踢波 走啦

但收購kante呢單交易
黑人功勞好大
同埋干地都係黑人推薦俾油王

黑人最柒都係個年買dllm 同 Hector 姐

高普鍾意買幻幻黎自己tune
以前教多蒙特都俾咁

英超唔知可唔可以好似球員號碼咁，將第六名退役，封左比獌聯

等睇下季lkk指揮交通

今年買阿依干地都唔順氣啦
焗住踢無鋒

都係差個中場中先應付到多線作戰，係時候all in Verratti

柒得好誇張
仲有27m 大盜
沙律入唔入佢數

咁干地下年咪又要比人逼走了

有得揀我都唔會想要LKK啦
但問題係同級嘅前鋒真係無咩選擇嘛
況且LKK心態唔好呢啲嘢可以tune嘅
我覺得又唔洗悲觀到咁

2個都唔差wor
意假第一、二名既主力
摩佬個陣唔輪換
佢地無機會證明自己姐

Dllm 同hector真心完全唔夠班

干地係祖記辭職就係不滿高層

不過個陣係傳干地不滿蛆高層想賣vidal套現先劈炮
油王應該唔會啦
好少賣主力

唔係話比羅馬搶贏左iturbe咩= =？

連帖特

山狗好J啲 前場壓迫 小組入滲

Azp卡吐雞曉唔訓以幾件都佢買
佢果兩年買d人真係幾好

其實再早d
格蘭年代買既放題都係黑人scout

山狗快點加入吧

諗起山狗同柏度左右邊全程鳩跑就爽

其實仲有咩高大前鋒係勁又會黎車

點解轉左踢法咁耐都仲想要高大前鋒既

最好買到個識同hazard同pedro撞下波

冇咩可能冇plan b

前面靠速度技術有柏度夏剎 同間中有安
而家兩邊高波set埋去無人頂 少左樣進攻路數

盧卡古

干地係蛆同意粉 打352都係要個高大中鋒

其實我原本以為干地會平平地買柏利用一兩年
點知佢咁快挖金

有阿朗頂下既
死球多個Cahill

買伊巴囉

盧卡古係高大..但你要傳到俾佢頂係好難

伊巴命中率低到落谷底...佢肯轉都不了啦

會唔會最後買番落難迪

伊巴、賓敵機呢d高大前鋒
控到個波落黎仲可以用身體護住
但lkk咁撚大隻護球能力竟然可以差過伊巴、賓敵機咁多

一月想買羅蘭迪

識駛錢
平平地買佢打後備好過駛70m買lkk

30m買賓敵機仲正
佢又同夏神fd底

no la

Michael Ballack has warned Eden Hazard it would take “a few years” to get the perfect environment he has at Chelsea if he moved to Real Madrid.

Ballack suggested Hazard should do what he did and reject any overtures from the Spanish giants rather than give up the star man status he has worked hard to obtain at Stamford Bridge.

俾大家睇咩叫TRUE BLUE!

波叔

Antonio Conte’s relationship with Roman Abramovich is excellent and there has been progress towards a contract extension.

Antonio Conte, Roman Abramovich and Martina Granovskaia all agree on having a significant transfer window this summer. [Di Marzio]

油王

星級陣容

最新吹緊既係山狗留隊

雷斯撞阿古路嗰下真係必須吹奏

屌 果陣未起身睇唔到

最好就撞到佢仆街

熱血

完全用身位 清脆利落

Arsene Wenger says Alexis Sanchez wants to stay with #Arsenal if terms can be agreed.

雲加講

班鏝迷都幾on9
哥狗做下小動作就呱呱嘈
咁阿古路用收山腳應該要冚家落地獄

JT true leader

隊長帶住班青訓手足

呢張真係
隊長好波

山狗啋你都on9啦，浪費左兩年時間仲唔走咩

好撚似d組合

ake好疏離

你係ake都唔開心啦
本身場場正選
宜家免費場場睇波

快d拎冠之後比佢地出下啦

山狗做到出晒面 走梗架
雲膠出口術姐

個terms咪250k / 歐聯位囉
250k就唔駛諗啦
歐聯位亦唔見得拎到

睇死爺爺唔會強留山狗而一蚊都收唔到咁放佢走

關咩事
主場對榜尾水晶宮咪又係出事

好似我係羅馬張隊照

笑到仆街

唔係
最新係話夏季轉會要有爭勝心

而家成隊波個氣氛好happy

屌

可以收錢坐係bench睇波
我都想做

可能係因為aina係到先企禁開

而家青年軍有幾個上緊位
大灑金錢擴軍d青年軍又要收皮
但呢幾年隊中幾個主力大熟大勇
呢幾年唔買大牌球星博下歐聯冠軍
過多幾年又要再重組

好難取捨

扮得勁似

世三 LKK 山狗
M朗 簡迪 Verratti Azp
Zouma Luiz 基斯甸臣

有冇人已經扯扯地

不了 見到lkk扯唔起 又無左柏度

有lkk
干地以後都唔駛再咁辛苦係場邊指導球員走位

等睇山窩又俾柏度趕到去後備席

講實力lkk一定係佢個代最有潛質既前鋒
但最唔鍾意佢d死人態度
成日當正自己係球王
自己踢得差都可以屌鳩隊友
佢唔改下d態度好難踢大會

山狗正前之後配柏度

如果真係買到山狗 柏度都唔愁無出場機會啦 左右翼翼衛都打得 四條戰線唔怕啦

禁出前場5個世三最高

打英超冇高大中鋒做plan b 咪變垃圾猁咁囉

前面5年無個過170

奧歷治算唔算高大

前面5件無個過170

佢係拖肥就可以扮大佬
如果真係返黎我轟
佢再扮大佬干地一定屌撚柒佢

世三173

成班矮撚仲矮過我

世三唔係170咩

睇唔出原來佢173

米八五 仲矮過史獨

史獨高但都唔係頂波型
阿衣得182添

咁睇黎都要留住哥狗

打後備既話平簽基佬特最fit

免簽巴神過黎啦
又慳番筆

睇消息判斷
車仔想買既係一個當打即食前鋒

正前嚟講係有必要

當打即食一定係山狗啦
要體型好d既就諗唔到

如果睇消息
Bakayoko + lkk 99% done
Let's J

最緊要識搶點 屌那星哥狗搶點仲廢過華dee

Bakayoko j唔落進攻仲廢過馬迪 防守差唔多

想要山狗+尼恩高蘭多d

前:山狗，中:華Dee，後:天神，
翼衛比干地話事,我要見到呢三個下季正選

MATIC到頂+準備回塘
藥膏就有進步空間

Matic要清啦屌

但身體贏哂

做model 咩

奧巴美揚>LLK

奧巴美揚
山狗 火影 柏度
法比 kante
Cahill 雷c azp

chalobah>baaaaaako

感覺好似成日浪費機會

馬迪真係咁差咩 屌到佢咁

Spurs have confirmed that Harry Kane resumed first-team training this week after recovering from an ankle injury

出返黎屌打車路士

未驚過啦 到時復仇打柒番班熱狗

馬迪衰極都唔會面對面交失
有人係後場逼就助攻對面

Cap定準備鞭屍先

得個樣
踢落優勢同外表唔成正比

OBAMA就真係垃圾啦屌

Conte: 'Victor Moses trained with us yesterday and today. I have to make the best decision for the team, but he is available.' #CFC
Moses

i will be back

下季買到山狗 同lkk既話 聯賽冠軍係最低消費

我都覺得誇張咗 依家最主要係343出佢簡迪就冇後上 352出就前面唔夠人 變左雞肋feel

Conte says it was right to bring Nathan Ake back from his loan at Bournemouth in January. He says his attitude has been excellent. #CFC

又番去免費睇波

Conte points out Andrea Pirlo is still playing and wants to continue to play which makes rumours linking him to a coaching job strange. #CFC

出過幾多場

防守成撚日都係任人睇定去做
屌你真係老馮要KANTE踢埋佢個份
上場角球幾球都任人頂

而家真係好撚hea
以前就真係交足功課 好似而家kante咁

Conte on Ranieri visit to Cobham yesterday: 'I was very pleased to see him, chat and ask about last season. It was good to see him.' #CFC

而家CONTE比佢參與更多進攻
佢就好似當自己球皇上身咁
99%力放落去進攻
防守出1%力
但擺係進攻個99%既力貢獻又唔係多

雖然佢有時成日foul埋d on9位
但唔洗講到賣呀
可以後備上啦

Conte says he and Ranieri spoke about their respective experiences in England and the different ways of training compared to Italy. #CFC

後備又驚佢係更衣室搞搞震啦

其實佢後備上黎我都會好驚

後備放我地殺龍霸好過啦

Ching sick ball

Conte says Moses has showed he is an important player but in the past two games we proved we can play without him. #CFC

有鳩用 妹下妹下 迫又唔得 傳又唔得

買番lukaku不如買番迪布尼
前峰無供應 幾勁都無用

一個都不能少

同樣說話可以套用番落笨蛋陽子身上

其實點解馬迪勁得一季就收左皮

冇供應 ?
打晶宮個場哥狗浪費左幾多機會

Lukaku唔會好得過哥狗

有無巴打諗過車仔係要啲好似阿古獸泰維斯果類前峰
唔係沖撞型

睇左哥狗咁耐 佢一上腳過人 九成九斷既
真係得射門果腳 你仲要睇下佢心情好唔好
佢心情唔好就全場夢遊加申請拎牌
下季仲靠佢食得屎 有價好賣

又嚟車路士=中場冇供應

我幾鐘意國米伊卡迪
但國米有大陸佬照下季大搞 好難會賣

Kante: "With Arsenal there was an interest but not a big as other clubs. That is why I didn't go to Arsenal and went to #Chelsea.“

kante sick ball

咪撚講D冇可能既Target啦,
買撚到迪布尼咩,不如話買Messi

比洛迪係呢隻

我一早講左想要Dybala,
如果唔打352根本唔洗要大隻佬正選,
不過下季有山狗都夠打,
LKK廢,Morata貴,現實黎講買Belotti就有機,
不過好似冇傳過干地要買佢

鍾意佢啲咩
又係賤種狗一隻

比洛迪又係貴到仆街 同埋干地長遠應該都係想打352

Morata買左就水魚了

熱狗禾姆都竹心

水你老鼠
有買貴冇買錯

買華迪啦一係

如果打352 係咪應該買多隻左翼衞
阿朗進攻麻麻

熱狗連禾姆收埋皮

過兩季又要回家

再高啲價賣走佢囉
鍠狗大把錢

要進攻勁防守就廢
其他位置重要過換阿朗啦

未知既野擔心黎做乜

352要換既得前鋒位姐

同埋352翼衞打哂成條路 唔同343喎
阿朗本身又唔快

後生新仔最勁果d都係哂拜仁到
一係去買下

佢係唔錯但如果要70m就算吧啦

買未比皇馬當水魚禁囉

最好收埋Ali皮

唔知lkk會要幾多號

一諗到下季我轟兩大前鋒
一個文迪斯 一個拉奧拿

9號=玩完

買撚到lukaku咩 愛華頓放既話 一早買左屎東c啦

Lkk 撚會同你打後備咩
9成都係因為賣哥狗先買lkk

一億放costa俾大陸狗，70m一野轟落拖肥到買lkk

人地lloris同kane下場出得返啦

華迪後備就得 d狀態一時時 摩拉達身型技術都ok
個樣又賣到波衫 迷摩拉達

你都on9，LKK依家唔撚續約啊，
你估拖肥會唔會唔放啊

咁多錢一定放啦
點都唔想蝕
同埋感覺上拖肥好似唔妥車仔咁
早年打親車都上哂力
賣人又死都唔放

lkk真係不了

成日都諗點解我地買唔到d大潛力後生球員(好似戴巴拿咁)
咁就可以慳返筆

當年買到世三計唔計？

因為車仔買左d有潛質番黎都係借左uu,去證明自己先

迪布尼咪係囉，俾摩狗放咗咋嘛

盧卡古都好後生
其實唔係買唔到 係無比機會上陣 所以廢哂

剩係講身價暴升：LKK，迪布尼，沙津

最可惜係迪布尼
Lkk賣左反而仲接受到

好既前鋒先難搵，宜家costa都好多機會，係把握唔到

傳佢加盟果時睇佢d 片j 到虛脫
比波,出波,射門,身體質素都好勁
佢上車我仲ff 緊未來十年係佢
點撚知.......屌你老母

兩個都可惜，但既然有得買番就唔好放過

奧巴華羊把握力

都有傳過下喎

法甲都好撚多

Belotti水貨feel
當年恩莫比利又係踢拖連奴踢到曉飛
一轉會多蒙特屎撚到仆街

Lacazette囉 又係貴到

有lkk唔買，去法甲買大細
你估去買人隻超新星會平咩，又有幾多個夏神

belotti

個人黎講想Belotti多過lkk
干爹帶意撚點都有d 心得

又意粉，salah,大盗真係不了啦

lkk唔好再j啦
打強隊0作用
正宗弱隊屠夫

記錯sor

依加連曼都唔j lkk啦

買lkk真係要預番咁上下價錢先買到
如果係咁我買其他唔好

睇下佢係咩隊先，拖肥咋對得強隊預咗機會小，起埋屠到弱隊先
射手榜第一位都唔j走去j連登高登都睇唔起既意假聯賽

lkk唔會去獌比摩狗玩多次

唔好買lkk啦唔該

唔好玩啦 睇番上2場打曼利
lkk d數據真係肉酸到 打利0shot 打曼5shot 但0shot on target
根本佢就帶唔起隊波
老實講中下遊d前鋒打曼利都唔會咁肉酸啦
成日話佢地拖肥先所以先咁差
如果要弱隊屠夫我用亞衣/打無鋒陣都得啦 洗得70m買lkk咩

吹大啲呀 今季ft都冇乜炒到下游啦
拎一兩場黎講唔拎上季一個sm車仔黎講

hazard stay please

2017年啦仲話lkk廢，踢英超以黎每季雙位入球數，今季仲要衝埋上第一
你話佢態度差？加陣叫你同佢做人世咩 人地隊友都未開聲啦，踢波定選聖人呀
今年先23大把世界，呢種體力型前鋒25,6先係高峰期

買左我實照j

唔係意粉黎

Lkk 今年係入好多球上埋神射手第一
但當日好似唔少係錦上添花最後5分鐘入果d含金量極低既波

有個stat話佢今季入個21球
得5球係對前十球隊入
點都好
買左佢至少下季應該唔會再輸俾精宮

亞衣屠到干地一早用左啦
咪話冇機會上陣個D, 成日講黎講去都係呢個理由
咁就更加要諗下點解平地咁小比機會佢
連寧願踢無鋒都唔出佢
係近排先多小小機會,但真係得小小

如果要干地岩心水應該係j莫拉達多過lkk
莫扑達都話干地點名想要 而lkk就黑人想買

對強隊腳軟係真
但你要諗埋佢個隊波只係拖肥,整體實力同強隊仲相差幾多
如果LKK可以以一個人能力帶到隊中上遊禁住強隊砌
佢應該唔止呢個價
我覺得如果佢回家,以車既中前場實力,應該可以將LKK既能力再提升

我有時覺得
計保守程度干地同14/15既摩佬唔係差好遠
今季個別位置在有替補既情況下都極少輪換
阿衣今季出得黎踢既比賽都唔係太差
但只係得到好少上陣機會
干地都有d責任

但係70m呢一個價
我會expect係買個可以一個人carry到隊波既球員（eg 夏神、kante)
而唔係買個剩係識sm弱隊既交通警

佢保守係祖記已經係咁
但極少輪換真係好難怪
今季9成時間都係一周一賽,踢出黎效果又好
冇咩傷病大單野發生真係冇乜理由玩輪換既

70M係而家呢個市黎講可能只屬中價
如果5年前既世3係而家呢個市,應該都係1億UP

但上場唔死用嗰d 肯出Zouma正選又果段半場變陣
唔係13－14摩狗會做嘅野

對鏝個場kante踢到好似就黎斷氣都無得抖
下年有歐戰真係見真章
干地個踢法都幾chur
如果下季仲係無輪換好大機會仆街

KANTE冇可能郁
冇左佢既成條中場靠MATIC+CESC一定崩潰
夏天一定有新中場
所以唔駛太驚住,但希望唔好係伏既中場

下年世界盃
通常黎緊夏天轉會窗都唔會太活躍
大部分大牌球星都唔會轉會住
驚影響世界盃上陣機會
老實講
相比之下
Bakayoko 應該已經算係on the market比較好既中場

擁有謝拉特回傳ge功夫，
仲有干堤ge超強射術，
仲有蘇馬ge短傳功夫，
仲有回塘馬迪防守力，
買到佢一定拎硬英超歐聯

唔覺得佢有咁差
雖然佢仲需要tune
但絕對有潛質上頂級中場

就算你買Bakayoko無咗Kante都撐唔掂啦

最少佢以加無一樣野好得過廢左ge馬迪
除左後生之外除非仲嫌個中場創造力唔夠
低同入球能力低同用波傳波能力低佢
絕對係上佳之選

其實弱隊屠夫係缺點亦係優點嘅

一定優
早兩年轟同利一撚樣 對big6未輸過
但狂輸比榜尾下游

bakayoko都比你地踩到一文不值
真係除左華拉提之外 都無咩邊個中場值得買了

你睇下佢上場打psg幾不知所謂先啦

唔好一場論啦 一場論既話kante都試過回傳醫院波啦 同埋kante上左打鏝都好多失誤 個分仲低過後備上黎既馬迪

你認為真係一場論咩 d用波傳波射波幾廢平時法甲歐聯都睇到啦 只係上場psg真係特別廢攔截都無埋

雖然佢未必係最top果班
但佢唔係差囉 已經workrate又唔算低
真係唔會講到咁一文不值

點解講到人咁廢

踢愛華頓 對強隊果陣都比人攻居多ga la
你想人地好似美斯咁一扭十咩
哥狗打強隊都唔係特別勁la

又夠鐘屌鳩摩狗了
有時對啲中遊下遊球隊 入一球就開始打邊爐 成撚日臨尾比人追和然後人地泊巴攻唔入

如果你認為一個中場只需要攔截橫傳間中長傳佢的確幾好
其他你預進攻佢唔會有功用同埋有時會回傳伏班後防
佢的確係好好選擇單論優點計

點睇saul

有luiz 洗咩要lkk

唔係莫拉達唔好 但係態度可以教 踼法可以tune 身體質素就真係難啲練 所以都係比較prefer lkk 好驚達仔連hold波都做唔到技術幾好都冇用

屌 邊個改個topic
成鳩日入左英冠升班討論區

morata同lkk 真係推post神器

summer買唔到華仔=失敗

All big game
Can't lose anymore

今晚贏埋幾乎鎖定冠軍

可能球會無我地咁想要佢

希望今晚屈福特可以阻一阻熱狗

堅？

鎖定?

有無人見到車仔facebook 廁廁果球?
messi加肥朗上身

佢係咪入黎燈我地？

如果我地中場夠創造力既 夠機會比前面 摩拉達適合好多 唔一定要lkk d衝撞型

今晚熱狗又「屈」機

新拖舟

鎖你老母

最後直路要求高d,剩係8場拎到24分就收貨

有無手足返過老鼠樂園part time

live post?

you opening

(車區） 般尼茅夫 對 車路士

買主勝5.50支持大炒垃圾車

應該係psg想唔想放同華拉堤想唔想走住
我有預感佢最少會留多psg一年

呢件已經係歐聯淘汰鏝證明左自己啦
同埋踢干地343既中場中位
最緊要workrate
同埋雖然佢d forward pass尚待改進
但佢引球推進個下唔差
佢得22歲大把進步空間

哥狗踢下體個陣力壓西甲2大巨頭鍠同疤拎到聯賽冠軍
話佢因為踢隊弱少少既球隊所以對強隊無表現根本係遮羞布
佢對強隊無表現係因為佢爭勝心唔夠強
一踢親逆境波就hea左落黎
Lkk要踢強隊心態上要進一步提升

屌 當年馬迪對鏝夠完勝耶耶

你話前鋒可能除咗達子 lkk無咩選擇
中場後生大黑腸周圍都係啦
點解係都要30幾m 追笨蛋陽子

要進步好多先得 佢打鏝都唔見得好同埋佢d短傳
實在差得太離譜 同埋佢0進攻先係問題 防守能力
又唔算好top 佢引球推進等於柒頭安禁 引完上去
一係失多 一係回後多 真係造到威脅好少
個人鐘意Fabinho 多d

全力追山狗 華拉堤
買齊2件當赢左

唔同
摩納哥係歐聯次回合主場2:1，2回合落後緊既時候
係憑bakayoko既入波晉級
佢大心臟黎夠心理質素入關鍵波
同埋佢只係得22歲仔only

起碼有得進步
Matic已經跌緊watt

就算係kessie 都係咁上下價
不過佢未打過歐聯無歐聯經驗
如果下年以爭歐聯為目標
買個有歐聯經驗既一定好d
當然最好梗係買到華拉堤
但唔容易

下季世界盃
佢應該唔會想走
應該係巴黎踢多季先

禁都可以吹到佢大心臟死球斬入去完全無人mark頂入
雖然佢真係晉級功臣

是但買到一件都j出血啦

暫時睇真係山狗較大機會買到亦都最適用

雲爺爺賣山狗過黎
果邊肯定暴動呀
會唔會肯呀

有咩風浪未見過

唔講咁多 j左先

屌 唔肯既話 咪等多年 free過黎lor
到時佢就要甲硬賤賣 山狗比其他人

唔係吹到咁大
而係歐聯強強對碰
本身2隊造出黎機會唔多
邊隊把握到就出綫晉級

係歐聯呢d大波
球隊落後緊咬住牙關把握僅有既機會入波唔易
你睇卡雲尼今季2回合對疤失個d機就知
全部都好叉燒

而家續雲加
英國反雲黨已經好撚不滿阿狗ceo同個大股東
賣左山狗俾英超對手而自己成績有咩閃失
阿狗ceo同個大股東隨時俾人屌到落台
佢地一定玩唔起
山狗好大機會下季完約走/黎緊夏天轉會窗轉會非英超球會
蛆、下體都傳想斟佢過檔

[雙殺垃圾哥狗與阿古路]車迷季尾討論區

其實兩回合都贏好運

理撚得你 6分已袋

般茅強隊殺手

運氣都係實力

個時明明仲j緊佢係世界級防中
家陣

馬迪好似係個次比人收山腳之後
就一直鳩下鳩下

首循環就係
第二場 屌打鏝啦 輸果球輸卡吐派膠

點會屌打

鏝都係得Saul幾下威脅姐

SAUL
鏝控球60% 射左成17腳波仲要9個角球
我轟射左10腳同得2個角球
咁都叫屌打 ?
定係你既屌打同我所諗既意思唔同

計stat其實無咩意思
上上場我地對精宮
7成幾控球，廿幾腳射門都只係擦數據
最後都係輸2:1
現代足球最重要係把握力同係取得領先入球之後保持勝果到完場

是但啦 最緊要6分已袋
理得佢屌打定好彩

唔係首輪先叫實力咩
首輪入左球後，曼城崩盤啵

次回贏十二碼，仲要補射
臨尾仲有個威脅角球

家陣我放stat出黎係想問咁樣係咪都算屌打
晶宮個場我就覺得真係屌打
只係把握力垃圾

sane 打錯
射17腳波
但好多球係比卡吐接實既波黎
係鏝入果球同卡吐走出黎難救啲

戰術上 半場換馬迪出黎搶返個中場已經好過哥狗臨場個應變啦 兩個防中唔知做緊咩

1001

mma

賤種